香港人有種迷信，係要公眾人物代佢發聲

杜汶澤說，慶幸被封殺：「香港人有種迷信，係要公眾人物代佢發聲，我覺得個expectation 實在太大喇。大部份藝人都係學歷低、知識水平低、情緒混亂、社會意識低嘅一班人，你想佢幫你咩？佢淨係識法拉利出咩新款㗎咋。」對於譚詠麟、鍾鎮濤站台撐警：「佢哋係真心膠，阿倫每日淨係關心食啲乜，你睇下佢個肚腩，佢哋係好typical 嘅廢佬。鍾意聽佢唱歌同佢人格有咩關係？點解覺得譚詠麟係變咗呢？你又識佢咩？或者佢一路都係咁。鍾鎮濤咪講咗囉，佢唔明啲後生講咩，你唔識佢，我識佢，佢人好nice、心地好，但係個好蠢嘅人；明星唔使聰明，佢靚仔、佢唱歌㗎嘛，大部分明星都係蠢，聰明都做咗生意啦，你睇古天樂。」

不要再對任何藝人寄以厚望喇

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推

正常，唔少人對娛樂圈嘅名人印象相對負面，即使本身高學歷，都會覺得佢地離地。
一旦講起民生事項，就會覺得佢地扮哂野：「社會民都生嘅野你識條鐵咩？你只係明星仔，有乜資格係度說三道四，人地話哂政府高層，食鹽多過食米，好心支持政府喇！」

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

Email template:

可以開個新email send俾自己老細

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management of ___________,

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

達哥好無辜

咁MMC同TRACY CHU呢

都一樣。

讀書為咗威，同真係為學識，係兩回事既

其實有咩自己主動搞，係香港人必須學既重要一課